灣仔中年漢偷拍15歲少女 涉破壞公眾體統被捕

昨日（15日）傍晚6時許，一名姓丁48歲男子懷疑在灣仔軒尼詩道以手機偷拍一名15歲少女，有人報警求助。案件原列作遊盪，警方到場調查後，將案件改列作破壞公眾體統，拘捕該名男子。案件現交由灣仔警區刑事調查隊跟進。

一定生得好樣衰

唔係影裙底都會拉？

今日我最靚 偷拍完再報新聞都仲得

終於唔用不誠實使用大腦啦

破壞公眾體統，第一次聽依條罪

邊位波台會員做

f

換個名姐 遲下又係萬條key

唔講以為影裙底

有時真係屌你都廢事

係咪畀東方昇玩嗰個？

你好興呀？

唔識法律嘅 去叫爸爸媽媽教下你基本法 再上嚟講 唔好是但up無肖像權就好似大曬 不過你雙親見到你咁聰明 一定恩惠到極點

都幾可怕，影下樣都有罪

偷拍d咩先，影個樣定影裙底

思惠定欣慰

影相都唔得？

我成日都見D蝗喺彌敦道舉起個電話影
有無破壞公眾體統?

依啲罪名係咪有好多年？
真係第一次聽

屌，文盲學人上連燈
叫爸爸媽媽教你寫字先啦

洗唔洗拉埋po人上網公審果d人?

咦 你好似有啲脾氣喎 有脾氣好事呀 大個一定係一表人才 講下你屋企人就咁大反應 一定好愛屋企人啦 孝順仔嚟喎 真係乖 返去做家務啦 乖

香港係無肖象權，而你淨影人樣唔會犯法，好明顯佢係影左人裙底之類既不雅野先會俾人落呢個charge

屌，On9
之前係我回你？望清楚先啦柒頭

睇清楚啦 不過你覆我 我咪應下你
話咗你乖乖仔 唔通你爸爸媽媽無請你食糖咩
呵返 唔好扭計

唔好話泡菜仔點樣喇，睇呢個po開頭就知連登都大把呢啲畜生呀，唔使分得咁細。偷拍人唔見樣唔見私人部位就無嘢？得，留返上庭同個官講啦

應該某程度上令到人受干擾 都可以話係犯法

未必，如果有個痴漢對個學生妹不停咁影，個學生妹受驚可以告游蕩或者普通襲擊都得。

我估都係好癲既干擾程度

柒咗淨係識講人老豆老母
標點又唔識用，真陰功

50歲破產？

拉撚曬啲偷拍狗就啱
男人老狗私私縮縮偷拍
死撚左佢啦

我唔用標點符號 你睇得明架嘛
你語文能力應該ok架
見到你柒前柒後 屌嚟屌去 都好有修養
真成功

抵撚死呀偷拍狗

有冇咁奇，中國都有尋釁滋事罪啦
港女狗公即管繼續撐

有乜咁奇，中國都有尋釁滋事罪啦
港女狗公即管繼續撐

咁仲係叫「偷拍」？

咁班西客應該全部拉晒入去

令人感到不安就中遊蕩，可能d 相又剩係影人大肶，跟蹤人嚟影

得
以後見到蝗就報警

咪以為打一大堆野就以前自己好有道理
傻閪

傻仔 要影就要好似娛記咁對住人地個頭影 閃閃縮縮咁影係犯法㗎

影下都唔俾咪撚出街啦

想影腳呢

男比女偷拍又點計先

影完相再剪輯

邊條法呀？on9仔

班偷拍開嘅合理化自己影J圖
好人好姐點會無啦啦特登ZOOM住影個陌生人
成班支那人咁淨係識講法律無肖像權，完全無道德操守

遊盪/破壞公眾體統呀柒頭皮
肖你老像權咩

一班會為咗J圖幫偷拍狗講說話，腦裡面除咗呃西屌就諗唔到第二個幫人理由嘅兒登仔話人狗公精蟲上腦，真係諗起個畫面都好想笑

如果唔係影裙底都告得入 其實好危險
唔係剩係話偷拍啲女
有時嘈交對住塊臉影
或者用鏡頭隊著黑警影係咪都唔得

基本法係憲法，關今次既刑法有咩關係？
人已經蠢，又唔讀書，好撚失禮

重睇個Post啦，差佬落錯Charge都唔係第一日啦⋯⋯

錯

今次差佬改Charge，估計係條女無任何恐慌，甚至唔知有呢件事，先夾硬改Charge, 如果佢差館口供落得好，DOJ告都唔會提告，直接放

呢度唔撚係支拿呀天才

其實我每次都想知被偷拍果條女係咩樣

嘩，你好叻呀！邊條法例話犯法呀？我搵埋Arch Bold都唔見有呀大律師

告遊盪咪得，法例不嬲由你點解釋都得

走去煩鳩佢直頭有得屌
偷拍係做乜鳩

下次影差佬打人都拉拉

仲細咩打撚埋d 戇鳩野
唔好咁撚肉酸啦
無料又係度扮四條
基本法都up得出

啱架喇等d戇鳩係又影唔係又影

簡單就係 唔得大體

其實段新聞好短，不過我傾向相信今次係搵到料先改charge

兩條有咩分別

多年前就得，但就咁告「油雞」（遊盪）個條取消左了，而家得返2條遊盪可以告。

1）遊蕩而引致他人恐慌
2）有犯罪意圖遊蕩